小腿粗唔係多脂肪係多肌肉可以點減

本身有跑開長跑

唔好跑

就算你多脂肪都無得局部減啦，游多d水啦，唔好游蛙式

上黎力威,我地幫過好多腳粗嘅人變幼

我想聞袋底 有無依個plan

come and join us
唔收你聞袋底錢

留名學野

無得減 佢係肌肉既話就係咁

一樣情況

聽啲人講話精油按摩小腿肌 都唔知要按幾耐先減到

Agger 按摩
不過講真 最主要係拉筋
每次跑前拉 跑後拉
已經好大幫助
條筋夠鬆夠軟 對小腿就唔會一舊野咁